點解d日本人可以咁有創意

網球都可以畫到咁

打場波啫，唔駛we嘩鬼叫丫麻！

支球拍咩構造

以為睇緊龍珠

vibranium